#How To
Q0:Why?
A0:Because.
Q1:What?
A1:That.
Q2:When?
A2:Then.
Q3:Where?
A3:There.
Q4:How to use Git?
A4:Check the documentation and the tutorial.
Q5:This is the first modification of the file after the initial commit?
A5:Yes, this is the first one.
Q6:Which branch are we?
A6:Actually, we are on the v1.1 branch.
Q7:Why are you trying this stupid step?
A7:Because I need to understand correctly how that's work.

